原來利物浦咁多阿叔fans

一陣麻甩味 好臭㖂